黑色五毛/狂犬病警告現正生效

注意各個post 好多人特登搵交嘈

我有嘢講
黑警我屌你老母

又一輪五毛挑釁post

推